木村原聲？J2 律政英雄 2015 11:05 pm即討

今次有粵語配音
希望木村配返

木村唔係蘇強文配 不了

好失望

2015 係第幾輯
之前有冇咩大事發生過

呢個係電影版嚟

北川景子真係好靚

把聲勁怪

Viu仲未播完小新
唔知睇得邊面
兩個台都播日本野正

可惜唔係木村聲

頂係
轉返日語算

起歌